「侵侵回力鏢！？」墨西哥考慮關閉美國邊境

Mexico is considering closing its border to stop Americans bringing coronavirus into its country as US case count passes 2,000

墨西哥目前感染人數16宗，死亡0宗

咁對美國應該係好事黎

牆都唔洗起，慳返筆

對墨西哥都係

墨西哥出錢起牆，咁on9都比侵侵做到

侵其實一直叫開墨西哥唔好比啲非法移民過到嚟美國，墨西哥封美國關其實對佢黎講係好事

美洲接龍由上至下封關

深圳可否封香港關

諗起明日之後劇情美國人偷渡去墨西哥